留得低溫馨剪影已是不錯

訓 聽日早起

好
早抖啦，have a nice dream l
我都要返工

返幾點啊

?.?

9半

像雪花 敢於飄向大地化做塵埃

好 訓先

咁你呢
返幾點呀

訓唔著 一諗起佢就訓唔著

返9

咁唔好諗起佢

咁你快d瞓啦
驚你冇精神返工

You too la bro

好

原本想訓 點知起身幫電腦叉電之後訓唔返

我瞓多你半個鐘
唔驚啦

好乜

矮妹好耐冇見
做咩瞓唔返呀

清做咩唔開心呀

聽日仲要早起死返去做project

幸福沒有那麼容易 才會特別讓人著迷

又fyp呀

掛住我不

屌你 普通project咋 做死人呀

想念最傷心 但卻最動心 的記憶

好耐冇食飯了

你都最後一年啦
捱埋佢
輕鬆既

當你開始愛得小心翼翼 其實係咪係段關係已經變得低微

試下約

只係你開始重視依段關係
你驚做錯嘢會失去左佢
依段關係從來都冇卑微過
開始卑微既只係你個心

唔做搞手
冇人理

唔通我做

好暖

你可以trytry

唉。

你講得好岩.... 我都唔想自己咁care :(
男仔嘈交係咪都會唔識點應？

唉咩呢清

冇得唔care
鬼叫你鍾意佢咩
識唔識應對就睇人啦
不過大部分都唔係好識應對

心很累

好攰啦 有啲想放棄
每次嘈完過左一日兩日 佢都係話唔知講咩好 而我就係等佢覆嘅時候日日以淚洗面 /.\

係時候停低抖抖了

一段感情可以點抖
生活還要過
好想單機去旅行

攬攬你

逼佢講啦
一開始就係唔識架啦
一段關係始終需要兩個人維繫
一係磨合一係分開
你好好諗清楚啦

想聽日射波... 訓唔著

我同佢都嗌交

暫時唔好理
去做自己想做既嘢就夠
支持，但去之前要做定功課同小心安全

知道啦
有時先care自己好啲

佢性格係咁 慣左好多野都唔講 我同佢相反
但我都唔知可以點 如果逼佢 佢只會仲辛苦

識諗就好叻啦

佢有冇理你

咁只可以要佢改
有時有d嘢都係要講出口
唔同真係心照咩

自己一個去下啲唔熟嘅區行下都好呀

有 但我嬲左佢
已經喊左好多 唔想再喊
眼好痛

無需要快樂 反正我一早枯死

講就簡單... 但佢真係改唔到 亦都為左le樣野嘈好多次 心痛好多次... 係咪我應該學點遷就佢

如果有眼淚 只不過生理分泌

你嬲佢咩呀 佢有理你已經好好了 起碼溝通到/.\

唔係要單方面既遷就
拍拖係雙方既事
如果有心實改到既

佢成世人都係咁 連對屋企人都唔會講自己啲唔開心出黎 對我佢已經好努力... 但我都係覺得唔夠

只不過係我心累了

呢首好正 飲歌

佢聽到你咁講實好唔開心 ：（

of course

夕陽無限好,只是近黄昏。

我也是。

啱啱過左優惠

我因為佢更加唔開心

咁你expect女仔點處理

無時間去呢